初學者行山

各位大大有冇一啲行山路線建議俾我？

西狗牙

菠蘿壩
舊山頂道
大潭水務文物徑

珠穆朗瑪峰

the first hike will be your last

龍脊幾好行，平路多，只係前半段較多樓梯

教你行高危路線 會有死亡風險
但係宜家新手/合家歡路線 仲多人過旺角銅鑼灣

利申:唔識

炮台山

K2

鑽石山

城門水塘

嘉頓山

珠峰

你住邊區

唔好行高難度
年年死人

陳寶珊

買齊gear

吊手岩

長洲
東南西北五個鐘行晒

而家唔建議你行山，太多人行，好高感染風險

過咗瘟疫之後我會建議大帽山，原路上原路落就得，雖然有啲斜，但係接近0風險

有少少氣力嘅可以行太古上柏架山或者大潭水塘，但係呢條路一定要跟實馬路/水塘徑行，唔好亂行其他徑，其他徑要有地圖知識同體力先好去行

釣魚翁郊遊徑，呢條路一家大細行啱晒，路程短，又多平路，但唔好上釣魚翁唔好上釣魚翁唔好上釣魚翁，等你有返啲平衡力同體力嘅時候再去都唔遲

仲有就係記得一定要帶水+乾糧+遮，郊野公園幅地圖一定要影低佢，你盪失路個陣google map救你唔到